[凱晴BB入一入黎] 有地區議題想和你傾

不如搞返個觀塘曼迷睇波邊爐團, 凱晴同我地一齊著曼聯波衫影張大合照

假波、假黃絲、真獌狗

改圖泥

死曼狗賤過地底泥

支持死曼狗=支持政府黑手

你估人人都好似你條撚咁唔識生長咩

米屈啦 佢係個腦唔生長姐